重申一次心聲，不分化、不割蓆、不譴責

林鄭表明左要走極權路線，同中共睇齊，向香港人開戰。
而歷史上無一場仗，係可以鬆鬆散散咁打嬴，
係呢個時間，大家更加要團結一致。

相信都知道中共最叻搞分化同滲透，
最希望令到和勇內訌，然後等運動慢慢散去。
所以，大家更加要意智堅定，
要互相鼓勵同關心身邊的手足，
用智慧去對抗分化同滲透、用勇氣去戰勝黑暗，一齊升級、進化。

同行兒女 為正義 時代革命
煲底相見 迎接黎明

不等如唔可以比善意意見

不分化、不割蓆、不譴責

唔好因爲your friend of friend 唔鍾意就限制自己 呢d係師奶心態

裝修單野，大家幾時先肯明文宣組要做的係文宣唔係割席？

驅逐共黨 時代革命
方向正確 和勇密不可割

對方使用緊急法去立曚面法
目的:
引發更多怒氣, 更多人出街
1, 使政府立緊急法合理化
2, 繞過正常程序, 為日後透過緊急法立其它法鋪路 (如凍結資產, 限制通訊, 限制外匯)
3, 以此為藉口, 推遲或取消區議會, 使原本100%己敗的選舉重新定位

解決方案:
1, 拉一派, 打一派, 儘量透過這次立緊急法同曚面法帶來的影響争取更多團體的支持, 例如受影響的商家, 目標對準林鄭班子
2, 敵進我退, 當我們知道對家的棋路之後, 就要往相反的方向做, 對家期望會更亂, 我地就要更有秩序, 對家想跟我們決一死戰, 我們就要休息
3, 虛實並用, 不戰而屈人之兵, 若一個吹得起既風而鈎到過百隻狗, 最後班狗無功而回, 不費一兵一卒, 一蚊都唔使比。同樣係政治, 經濟, 媒體, 文宣勇武, 和理非各項必須虛實並用, 目標係不戰而屈人之兵, 以小本勝大本, 令對方管治成本大福上升, 以消耗他們龐大的資源
4, 令對方各員產生恐懼, 不論任何方法, 讓敵方望而遠之, 要他們確切知道幫港共政權做事是有很重的代價

有一種方法可團結全港九成市民